clang-user-manual
=================

clang 中文用户手册

##Translated version
[中文版](./clang-user-manual.md)

##Version History

Date | Description
-----| -----------
2013-4-30 | Init commit
2013-10-5 | zh\_CN Version finished translated, not reviewed
2013-10-10 | update new content in clang 3.4 manual

##TODO
* Add zh\_TW & zh\_HK version
* review translation

##Copyright
Copyright &copy; 2013-2014 0xnz <yunxinyi AT gmail DOT com>, All rights reserved.

英文版本著作权归于llvm.org及其组织所有，中文翻译版归本人所有。

**你可以**

* 下载、保存以及打印本书
* 网络链接、转载本书的部分或者全部内容，但是必须在明显处提供读者访问本书发布网站的链接
* 在你的程序中任意使用本书所附的程序代码，但是由本书的程序所引起的任何问题，作者不承担任何责任

**你不可以**：

* 以任何形式出售本书的电子版或者打印版
* 擅自印刷、出版本书
* 以纸媒出版为目的，改写、改编以及摘抄本书的内容
